{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099734",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 브라운"
    },
    "text": "こんにちはカフェ・ブラウンです。運営時間は11:00-18:00時までです。来る道は、茂朱(ムジュ)ネバーランドペンションを検索して訪ねて来られたらいいです。メニューにはスモモ・エイド、6,800ウォン/ベルギーチョコラテ、7,000ウォン/イチゴジャムスコーン、4,500ウォン/ワケギクリームチーズバゲット、6,200ウォン/オレンジグレープフルーツブラックティー、5,800ウォン/青葡萄・エイド、6,800ウォン/マンゴーファッションフルーツブルレンディドゥ、6,500ウォン/イチゴラテ、6,800ウォン/キャラメルマキアト、6,500ウォン/バニララテ、6,000ウォン/カフェラテ、5,500ウォン/アメリカーノ、5,000ウォンです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ・ブラウンの営業時間は11:00時から18:00時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェ・ブラウンの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェ・ブラウンの場所は茂朱(ムジュ)ネバーランドペンションです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはスモモ・エイド、ベルギーチョコラテ、イチゴジャムスコーン、ワケギクリームチーズバゲット、オレンジグレープフルーツブラックティー、青葡萄・エイド、マンゴーファッションフルーツブルレンディドゥ、イチゴラテ、キャラメルマキアト、バニララテ、カフェラテ、アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "スモモ・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "スモモ・エイドの値段は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベルギーチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベルギーチョコラテの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴジャムスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴジャムスコーンの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワケギクリームチーズバゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワケギクリームチーズバゲットの値段は6,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジグレープフルーツブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジグレープフルーツブラックティーの値段は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青葡萄・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "青葡萄・エイドの値段は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーファッションフルーツブルレンディドゥの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーファッションフルーツブルレンディドゥの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの値段は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 589
    }
}